有咩人做全民造星評判係真係會好睇

以前一直好期待香港既talent show會有啲好似Simon Cowell個類真係有建設性既評判,
結果決賽嗰啲
有讚冇彈唔客觀唔敢講, 咁請你地黎做乜

Do Do姐

花姐

請d深藍上去做評判可能仲有驚嘉